大嬸，菜可以無心，人可唔可以無心？

人無心咪死囉

比干

哎呀，哪吒仔呀。。。

無心 講聲對唔住lo

要升法師天賦

升級做無心法師

咁燈可唔可以無芯？